3月 已有超過30人自殺

痴線勁過致命病毒

實驗證明，自殺會傳染

。

要返工 關我撚事

立即

返高登

困難總比辦法多

今日又2個青年

乜事

本身係31個

嗰個係我

喺天台都準備跳，都比人夾返落樓

好辛苦...日日想死

真心想死仲會上黎無病呻吟咩！

仲順口過啱過原本個句

唔好呀

會架

唔好, 有咩上黎連登呻下

巴打可唔可以問下你tg係咩？
我都有野想請教下

我哋雖然做唔到啲咩但係唔好咁啦